{
  "Patient's Driver's License": "患者的驾照",
  "If patient age is under 16 click here": "如果患者年龄在16岁以下，请点击这里",
  "The above information is correct": "以上信息是正确的",
  "Next": "下一步",
  "Back": "返回",
  "Take Photo": "拍照",
  "Personal Details": "个人信息",
  "First Name": "名字",
  "Middle Name": "中间名",
  "Last Name": "姓氏",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Email": "电子邮件",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Gender": "性别",
  "Preferred Language": "首选语言",
  "This field is mandatory": "此字段为必填项",
  "Only alphabetic characters are allowed": "仅允许字母字符",
  "Must be at least 3 characters long": "必须至少包含3个字符",
  "Must not exceed 35 characters": "不能超过35个字符",
  "Last Name is required": "姓氏为必填项",
  "Last Name must be at least 3 characters long": "姓氏必须至少包含3个字符",
  "Street Name is required": "街道名称为必填项",
  "Only alphanumeric characters and spaces are allowed": "仅允许字母数字字符和空格",
  "Street Name must not exceed 255 characters": "街道名称不能超过255个字符",
  "City is required": "城市为必填项",
  "Only alphabetic characters and single spaces are allowed": "仅允许字母字符和单个空格",
  "City must not exceed 45 characters": "城市名称不能超过45个字符",
  "Zip Code must be exactly 5 digits": "邮政编码必须为5位数字",
  "Email must not exceed 255 characters": "电子邮件不能超过255个字符",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Group Number must contain only numeric values": "组号只能包含数字",
  "Group Number must not exceed 35 characters": "组号不能超过35个字符",
  "Member ID must contain only alphanumeric characters": "会员ID只能包含字母数字字符",
  "Member ID must not exceed 35 characters": "会员ID不能超过35个字符",
  "First Name can only contain alphabetic characters": "名字只能包含字母字符",
  "First Name must not exceed 35 characters": "名字不能超过35个字符",
  "First Name is required": "名字为必填项",
  "Last Name can only contain alphabetic characters": "姓氏只能包含字母字符",
  "Last Name must not exceed 35 characters": "姓氏不能超过35个字符",
  "Phone Number must be exactly 10 digits": "电话号码必须为10位数字",
  "Phone Number is required": "电话号码为必填项",
  "Physician First Name can only contain alphabetic characters": "医生的名字只能包含字母字符",
  "Physician First Name must not exceed 35 characters": "医生的名字不能超过35个字符",
  "Physician First Name is required": "医生的名字为必填项",
  "Physician Last Name can only contain alphabetic characters": "医生的姓氏只能包含字母字符",
  "Physician Last Name must not exceed 35 characters": "医生的姓氏不能超过35个字符",
  "Physician Last Name is required": "医生的姓氏为必填项",
  "Phone Number must be digits": "电话号码必须为数字",
  "Physician Contact Number is required": "医生的联系电话为必填项",
  "Fax Number must be digits": "传真号码必须为数字",
  "Physician Fax Number is required": "医生的传真号码为必填项",
  "Other Referral Name must not exceed 35 characters": "其他推荐人的名字不能超过35个字符",
  "Other Referral Name is required": "其他推荐人的名字为必填项",
  "Invalid date format. Please use MM/DD/YYYY": "日期格式无效。请使用MM/DD/YYYY格式",
  "You cannot select or type a future date": "您不能选择或输入未来日期",
  "You cannot select a date that makes you over 16": "您不能选择一个使您超过16岁的日期",
  "Please enter a valid phone number": "请输入有效的电话号码",
  "Phone number cannot start with 0 or 1": "电话号码不能以0或1开头",
  "Signature cannot be empty": "签名板不能为空",
  "The Provided DOB does not match the Patient record": "提供的出生日期与患者记录不符",
  "An error occurred while validating. Please try again": "验证时发生错误，请重试",
  "Please correct the errors before proceeding": "请在继续之前更正错误",
  "Please fill in all required fields": "请填写所有必填字段",
  "Please agree to all agreements before proceeding": "请在继续之前同意所有协议",
  "Please confirm the signature before proceeding": "请在继续之前确认签名",
  "Please capture both the front and back images of your insurance card": "请拍摄您的保险卡的正反两面图像",
  "Please confirm both the front and back images": "请确认正反两面的图像",
  "Please select a valid Date of Birth": "请选择一个有效的出生日期",
  "Please select an address": "请选择一个地址",
  "Please choose an address": "请选择一个地址",
  "The provided address does not match the Patient record": "提供的地址与患者记录不符",
  "Confirm the details are correct": "确认信息正确",
  "Capture the image": "拍摄图像",
  "Confirm the captured image": "确认拍摄的图像",
  "Image upload failed or invalid data": "图像上传失败或数据无效",
  "API call failed": "API调用失败",
  "Unable to access the camera. Please check permissions and try again": "无法访问相机。请检查权限并重试",
  "Camera access is not supported on this device. Please use a different browser or device": "此设备不支持相机访问。请使用其他浏览器或设备",
  "Relationship to Patient is required": "与患者的关系为必填项",
  "Confirm the details are correct before proceeding": "在继续之前确认信息正确",
  "Documents uploaded successfully!": "文档上传成功！",
  "Failed to upload documents. Please try again": "文档上传失败，请重试",
  "Form submission failed. Please try again": "表单提交失败，请重试",
  "Something went wrong. Please try again": "出现问题，请重试",
  "Hello": "你好",
  "Welcome to Orthopedic Spine Institute": "欢迎来到骨科脊柱研究所",
  "Choose your Date of Birth": "选择您的出生日期",
  "Please confirm your address": "请确认您的地址",
  "Capture Photo": "拍摄照片",
  "Re-take": "重新拍摄",
  "Confirm": "确认",
  "No gender options available": "没有可用的性别选项",
  "No languages available": "没有可用的语言",
  "Address Details": "地址详情",
  "Street Name": "街道名称",
  "Street": "街道",
  "City": "城市",
  "State": "州",
  "No states available": "没有可用的州",
  "Zip Code": "邮政编码",
  "Capture Insurance ID": "拍摄保险ID",
  "Insured person is same as the Patient": "被保险人与患者相同",
  "Front Side": "正面",
  "Back Side": "反面",
  "Insurance Details": "保险详情",
  "Payer Name": "付款人名称",
  "Search by Payer Code": "按付款人代码搜索",
  "Group Number": "组号",
  "Group No": "组号",
  "Member ID": "会员ID",
  "Search by Payer Name...": "按付款人名称搜索...",
  "Relationship": "关系",
  "No relationship available": "没有可用的关系",
  "Emergency Details": "紧急详情",
  "Physician Contact Number": "医生联系电话",
  "Contact No": "联系号码",
  "Primary Care Physician": "初级保健医生",
  "No Primary Care Physician": "没有初级保健医生",
  "Other Referral Name": "其他推荐人姓名",
  "Physician Fax Number": "医生传真号码",
  "Fax No": "传真号码",
  "I agree to the terms and conditions": "我同意条款和条件",
  "Preview of Patient Intake Form": "患者入院表格预览",
  "Phone No":"电话号码",
  "Submit": "提交",
  "Please confirm the details are correct before proceeding": "请确认详细信息正确后继续",
  "Please correct the phone number before proceeding": "请修正电话号码以继续",
  "Please correct the errors before going back": "请修正错误后返回",
  "Please Confirm the captured image": "请确认拍摄的图像",
  "Please Capture the image": "请拍摄图像",
  "Please enter a valid 10-digit phone number":"请输入有效的10位数电话号码",
  "You cannot select a date that makes you under 16": "你不能选择一个16岁以下的日期",
  "Select Date":"选择日期",
  "Choose your Date of Birth,": "选择您的出生日期,",
  "Welcome to Orthopedic Spine Institute!":"欢迎来到骨科脊柱研究所!",
  "Please confirm the details are correct": "请确认详细信息正确",
  "View":"查看",
  "Aggreements":"协议"
}
